[突發]ming仔開live和你傾政治

拉

仲想做世界仔

啱啱講咗，佢唔會將酬金捐去星火呢類基構組織。大家明晒

負評，舉報，上一頁

有無人可以Summarise

算啦，唔好做無謂既掙扎啦，柒頭。

得既話達狗都做左。